[皇區] 皇家馬德里 對 利雲特

7:00

Courtois
Odriozola-Varane-Ramos-Marcelo
Casemiro-Modric-Isco
Lucas -Mariano-Asensio

遲你一分開左

屌竟然唔出賓施馬

等輸

猩猩都唔出

條仆街岩岩傷完

屌馬撚有正選

2003年8月31日，盧柏迪古當時是華歷簡奴隊的主帥，在他的一線隊執教的首場正式比賽，華歷簡奴0比2不敵利雲特。

機師牙辛

你不長人

靜啦厹

想睇球王賓+辛仔呢對最強組合

Caecum is back

又25

唔出賓周唔想睇

講得好

睇完正選陣容feel到會大勝

機司

冇賓周通常都輸 話比全世界聽冇佢皇馬唔能掂

牠是

有冇iphone lknk

馬撚
機辛

世佩大戰forever

Wong post is dead

屌你老母咪係到唱衰我皇

lm

Iphone link plx

留名

Bale

曼聯

link

我對機c有信心！

個陣

skr

Hahahaha

goodbye lo sir

華

笑了

Ok 7:30轉睇牙維隊波

柒撚到

屌，我依三個禮拜睇波無一場贏

肯炒未呀屌

On9

廢撚到

華拉尼

Thank you varane

Thank you and good bye

歐聯分組賽都過唔到

點撚樣呀...

挑戰500分鐘無入球

好大機會

世三中堅

華仔

還我光頭sir

哩隊皇贏唔贏到港超

Pen

12M

要比利雲特大炒了

又入

卡吐上賊船

抵啦卡吐

話左

笑4

華仔反盧

屌 瘋狂自爆

25 兩球都比佢玩死

0:2

如果你想我哭 睇皇馬就能夠

而家啲link喺邊度搵㗎
之前搵開sopcast嗰個又廢咗
ripple.is又變左成堆新聞

忍唔住笑

佩狗

Thank you and goodbye

Haha Madrid

啱啱先瘋狂吹奏華仔，立即瘋狂自爆

thank佢老味

柒過亞視

世一中堅華仔搞到咁

前面無威脅
後面自爆

摩daddy快回來！！

佩雷斯落台未

屌

good luck lo sir

俾啲時間佢啦好心

兩次都係華拉尼

嬴波未啊傻尻?.?

Gracias V5

差d第三次

球證逼害細佬

唔會怪盧sir，佩狗真心on9

拉隊

馬撚冇料到

巴利呢 去左邊 唔係擔大旗咩

1:2

今場無出猩猩同賓賓咋！！

係勤力
但能力有限

屌
賤種蝗笑到我😂😂

牙朗一路睇一路笑

2:2

又靠頭

場場都失波

屌 居然有波入 當贏咗

不計

華仔係第一反盧

唔計

又唔計

屌入乜7波 我地盧蛇要破記錄

被var逼害

頂

link pls

當我無講過

好似真係越位

天滅魯蛇

發生咩事

佩仔：收埋猩猩同賓賓緊係輸啦

牙辛OFF LUN JOR

loser

笑到癲

off

短短十幾分鐘柒咗四次

辛金童越位

吊你老母阿辛off

天滅皇馬

客其他OK?

食撚屎吧

睇黎佩蛇要親自教了

屌你老母唔好叫Real Madrid啦
叫Real On9啦DLLMHGC!!!

屌，佢唔掂都可能好啲

驢蛇一個字:廢

VAR is bullshit

頂，華仔

咩防守黎

可以話係踢到成pat屎咁

果個情況邊個會唔掂

屌 成班未訓醒

咪係

影下佩雷斯個閪樣黎睇睇

是咪干地嚟教?

點睇雲加去皇馬

摩連奴

0:2

越位入波拉膠

不如 拉隊轉打中鋒啦
前面咁撚廢

要回購那人先得

Oh YES!

今季少睇皇 其實教練出咗咩問題 見佢用人同光頭佬差唔多

朗

機師

踢控傳踢到防線失曬位

不了

冇出我地皇馬既大佬瘋狂的巴爾姐

佢已經愈行愈前

屌...佩雷斯賣走C朗

拉隊真係有威脅好多

其實你搵邊個黎教都一樣 最強之人已經走了

那誰

慘撚到

只剩下最瘋狂的人

拖舟一早睇透左bale係件垃圾 早賣早著
係佩狗唔賣

冇朗轉醫生做核 玩西班牙鳩傳

你老細唔撚賣 搞到牙朗走左 拖舟又走埋

熱狗又贏

其實唔要2隻B 打1隻C 10個人仲勁過依家個隊

瘋狂carry未

推過防線踢控傳
對面一反擊又回唔切

BB強勢回歸

高

係人都知留朗好過留果兩條蛋散
可惜我地佩仔唔係咁諗

屌奶星巴利今場會篤邊個？

逼唔到佩蛇買人

雲加想開心 為甚麼需要等

挑戰5場0入球

拖舟都係咁踢 差左d咩 唔洗講大家都知啦

回家吧,拖daddy

搵番老豆番黎大汁兼捉鬼ok?

盧蛇

細佬同我伊真係勁夾

應該係唯一踢法？

無理由兩邊斬比賓周頂

洗撚佢捉鬼咩 我都知邊個係鬼啦

而家變左機師入中間踢
真係屌你老味...

拖DADDY一早知誰是鬼
所以R聯決賽唔撚出

咪玩啦 我地巴爾話依家冇左朗 更似一隊球隊

d迷禿黨又縮返曬入佢地老母隻閪到？

電腦睇daddy
唉瘋睇loser
再見啦咁多位

今季場場all in皇馬對面，上樓不是夢

C朗冇波到D人都唔敢唔防佢, BENZ?

唉廢到

想知迷禿黨點睇牙禿已經唔知幾多場冇入波

有冇迷禿黨出黎發表下 今季又邊個阻佢上位

牙維算不算迷禿黨

以前都會推下大位射
依家淨係由左猜去右斬 再猜返去左邊再斬

佩雷斯

想知摩佬.點睇牙禿仲廢撚過賓周馬

上季決賽入完世界波應該即刻150m賣走牙禿
點知佩狗賣走牙朗

見到佩仔碌電話了

巴利又嬲盧蛇唔畀正選

碌電話叫2B上陣了

隻禿狗搵定下家去邊未

打比巴黎問緊包皮價

邊有人要

呢樣真係最on9
不過150m難d
而家想甩手都唔知有無人要

雙B 換OK?

隻禿頭拎最高人工宜家踢左d咩出黎

有邊隊強隊要個無腳法既前場？

隨時踢踢下覺得唔舒服 就要換

所以皇家馬德里係垃圾！

隻禿狗出黎入3球反cup我每日幫d迷禿狗含撚都得呀

邊隊有隻猩猩邊隊咪垃圾囉

曼聯不是強隊

天滅盧蛇

屌，無運到

又中柱

Bad luck

等睇隻禿頭話呢場唔出佢正選所以輸

屌 真係天意

歐聯決賽兩球 摩狗可能肯接貨

不如下場開始泊大巴守和
場場攻唔入仲要失波
套戰術真係好唔掂

真係天滅我皇
運都無埋

下場對疤狗

5:0?

本身牙朗揸呢部銀河艦隊揸得好地地
無啦啦比隻未進化嘅猿人黎揸 梗係撞船啦

無限中柱

垃圾皇準備輸6球

你就想

換帥未

套控傳仲悶過泊大巴

主其他啦，唔駛煩

同拖舟咪差唔多

其實今場好過之前架啦
但一開波就自爆

佩雷斯知道自己信錯隻猩猩 會唔會攞個頭撞爆部電視

我相信佢仲係覺得佢好勁

之前係咪有單新聞講佩狗收到150m offer唔賣牙辛

撞爆牆都似

佢過到呢季先講

死猁狗比次機會

想知佢踢到一場90分鐘嘅比賽未

緊係覺得勁啦
有信心到放朗

摩佬.

吹既姐
好難相信有人咁on9

賣朗果陣大大聲 潛撚左去邊

所以咪話上季尾係出貨最後機會
而家又無牙朗carry 隨時季尾又傷 邊會有人肯接貨

摩佬.呢

買世三啦屌

對面個前鋒勁過賓狗好蛋多

話買就買咩

好唔同喎
拖舟套form明顯係注重防守多d 攻就真係靠朗
所以打杯賽表現好過聯賽
盧蛇套form係想用控傳陣地主攻嚟減少對手進攻就算
無乜防守既form

賣左隻食塞米先啦好嘛

算吧啦
肯定最後續約
我地繼續睇猩猩

人地見到你隊垃圾皇踢到咁撚樣 仲點會黎

人工最高好瘋狂果個出黎carry未

Who need Ronaldo

大佬 比埋中間你踢好未 carry皇馬未

Bale in Vázquez out

雲爺爺一月接手皇馬

早幾個月買世3最好時機,係佩狗唔買

入3粒carry呀笨

世三見到皇馬咁西仲過黎？

我覺得防守問題係個人問題多過戰術
好明顯華仔狀態世界盃後跌左 拉膠經常輕出
拖舟都有排係咁失分啦 咪又係俾人反擊 底線傳中撞入

猩猩用到退休

踢15分鐘 小腿肌肉疲勞

拉隊回塘了

下下都9斬

前面冇大佬 拉膠場場跑上去頂頭鎚

吊你 唔洗半場食3蛋

真係乜運都冇哂

瞓身巴塞！

C機......

...

呢場球證是個笑話

防守差好撚遠
拖舟個陣防線無咁易失位

好撚彩

呢d垃圾 仲好意思抱怨無得出
躝啦仆街

皇馬好笑d

唔好再遲吹啲

唉

好撚彩 差啲3蛋

咁明顯offside都var

master of pass

好彩仲破緊紀錄 無入球

佩狗仲賣唔賣人呀

皇馬真係

岩岩番到黎 想問下西甲班霸大炒緊垃圾中游利雲特幾球

唔賣了 bale千秋萬世

賣走你先

改名啦

下半場出賓賓
利記死撚硬

都好 反正準備執包袱

Benzema & Bale in 3 Forwards

皇狗們輸到瀨屎未

唔出瘋狂bale點得

裁判總之有利利雲特就用VAR ，無利就唔用

睇見你個名好想屌柒你 但你撐賣禿

企撚開d啦

點解你地咁撚唔爭氣

搵阿豬阿狗黎教都一撚樣架啦

冇左牙朗拉走D人 我聖撚有空間踢波咩
你估打FIFA咁撚易玩咩

今場真係有少少「球總是不肯進門」既味道

馬撚無運

咪臭係

成隊都無運

裁判迫害我皇

呢隊垃圾無多個壓到場既鋒線
打條撚咩

死撚開啦屌你老母

買屁馬了

唉 點解踢到咁唔爭氣

幾時賣呀

你個名同你本人一樣咁on9

問下隻禿頭

條鋒線除左馬撚都可以賣曬去

Ea迫害咁

執隻包皮番黎都差好遠 起碼要搵人Mark佢
辛/機師

羅馬有咩球星啊？

講起我就扯火了 能力係咁降

連登仔仲成日話皇巴拜搵佢地阿婆教都識自己踢啦

isco都要跌了

拜仁的確係 今年仲踢出真水準

搵返牙朗返黎再講

🤔買！

盧蛇帶埋BB快啲躝啦

逼害玩賽季mode既皇狗

佩狗躝先得

我反為覺得皇馬今季陣容黎講
搵費sir 軒帥呢d神枱級教練都死

算係咁 起碼會諗下其他方法進攻

估下破唔破到蛋好過

望下聯賽排名
係嘅 搵邊個教都唔會降班咁解囉

賣走朗
其他核心又跌watt

有冇人睇得好爽?? 睇埋佩雷斯個閪樣仲爽

費sir 教 隻禿未出場都俾佢吹死左

無左朗 根本連戰術都要大改

想睇埋禿頭個閪樣

無份踢架啦 比下面好冇

Welcome雲加
帶埋包皮過黎

盧蛇想踢傳控
但佢都要望下前面係咩人先得架
話踢就踢咩..

D紅色垃圾自己慢慢打飛機啦

拉膠 華仔 摩迪 卻仔今季差到
前面幾個唔洗講 一直唔殘就廢

好波

賣走朗唔補強 三運冠陣痛期
預左tank 一季
係唔知仲有幾多季

下半場起碼入番粒好冇

下季踢歐霸

今季唔雞胸真係奇蹟黎

正!!皇馬獎盃櫃有新獎盃擺

摩卻好似跟唔到傳控個新玩法咁

做返幾年R聯十六郎先啦

0:3？

講左盧生

最好啦
其實上季都咁架啦
係-6拎歐聯
個佩狗當d問題睇唔到

isco

最差既結果係 bale 賣唔出 但基於高人工要出佢
踢到32

卻不嬲眼神防守 盧蛇就要做多啲防守

其實跟拖舟個諗法行 皇馬就持續到

拖daddy真係最有遠見
雪/賣走bale 要求買世三

預左而家賣唔到 歐聯決賽救完世唔賣
而家搵撚接貨...

um 可能有隊紅色垃圾有興趣

搵邊個教都死 咪瀨

拖

講個笑話
皇馬

踢到80啦 反正都踢半場抖兩場

呢個時候最聯又輸緊 完場牙維會唔會自殺

拖舟一樣死

上季尾賣一定回到本 今季踢完30又易傷

牙維會戰勝歸來

走得好 唔洗食死貓

拖仲係到 隊波唔會變成咁既閪樣
佩狗搞到拖決定走個一刻 已經完全唔關佢事

拖有遠見

盧蛇你想點撚樣 :o

拖一知無我朗
即刻

一係賣聖入世三 一係我走

如果佩狗聽拖講賣禿買世三

唔賣禿

Oddy > Bale

禿右閘？

肯聽人講做正確既事就唔撚係佩狗啦 如咩果

我覺得係 拖走 朗先一定走
如果拖仲係到 都可能留到朗

唔撚踢閘啦

捱唔捱到半場

60分鐘 0:5 不是夢

456走唔甩

我估朗可能好早同拖講

sorry 講緊比目魚

一日唔賣隻禿頭 前場根本入唔到貨

皇朝過後，起球場，賣核心 似曾相識

相輔相成

好賤啊

踢45分鐘 又袋350k

都唔係
朗同佩狗一早唔妥
歐聯決實頒獎 朗已經當佩狗無到

成班係到ff埋啲傳出黎既垃圾故仔

Vieny BB

爺爺定摩狗黎

官宣時屌鳩我屌鳩佢廢班友呢

你垃圾過我地FF D故仔

更似個團隊

好快下個教頭黎 都係咁垃圾
大家就會盧蛇是無辜的架啦

對波廢還廢 皇馬點打盧蛇套控傳

其實戰術真係同拖舟果陣冇乜分別 係d人

盧蛇未撚訓醒
今年開Fifa第一場玩皇馬心諗做乜鳩
之後D戰術要執過晒

諗起前幾場收米路唔打防中

未撚訓醒

Wales gold fingers

禿爆都唔爆lu

下場點算

5:0

輸5球咁樂觀?

呢句真 又唔係盧sir 叫華仔 米路 卻佬跌watt

禿頭入波未呀 一陣破左我賓果d咩冇入球紀錄叫我地摩佬.點算

又Jer

人都唔係到啦..

其實盧蛇點解有勇氣同時放晒西班牙狂歡雙翼落場

無勇氣用牙維

留意到牙維睇都廢撚事 直接去睇最連

破左牙朗1.82

牙維起碼踢足球先
西班牙孖寶打rugby既

好似破猩唔入波個紀錄了

牙維打翼一定勁過牙辛

不嬲牙維都係 有Live個陣唔撚睇 完場鳩up最撚叻 架啦[ssad]

唔出佢地都無得揀啦

用25打龍之後無好過

辛打攻中>右翼>左翼

咪爆

紅色垃圾

RECORD: The worst goal-less streak in Real Madrid 116-year history

勁牙

不祥人黎

冇牙朗戰術都唔變
有馬撚都用死賓周 有牙維又唔用
阿辛定位又on99咁

人地車仔個陣容都唔見得勁 沙利一上任個個球員都升幾lv
呢啲都係教練級數問題

辛到而家都係後備料 場場正選碌撚咁

屌你 要入賓賓了

仲有咩紀錄未破一次過啦

西班牙領隊帶咗咩好變化俾垃圾皇

球王賓 啪啪啪 球王賓 啪啪啪
球王賓 啪啪啪 球王賓 啪啪啪
球王賓 啪啪啪 球王賓 啪啪啪
球王賓 啪啪啪 球王賓 啪啪啪

900分鐘冇波入未？

470 now

未降過班
帶住個新球場降班都唔錯呀

老老豆豆 以前鳩斬起碼有牙朗搶下點
而家鳩斬比人頂走為乜

Benzema

賣bale我同意既，只不過盧生排既陣就算俾咩人都係唔得
老實講,我睇左佢帶咁多場，其實望到連前幾年都可以前場hold 住個波
但而家連前場猜波都唔掂，因為人地見你猜波唔掂，跟住唔驚你上黎迫，無限惡性循環
所以我係佢未帶都已經講定唔掂
只不過連環事情好似睇落佢唔似最大問題咁解
同埋唔好單單話某個球員唔得，而家結構有問題,球員根本已經愈踢愈灰

牙辛真係好尷尬 打翼打攻中都

踢歐霸

車迷入黎巡一巡，想睇神龍古圖斯clean sheet

世杯搶教練黎破紀錄原來

牙辛 踢中場 又唔夠硬
踢翼又唔得

唔好聽講句 要攻中要占好過要佢
唔係西班牙人同埋當日堆debut咁撚堅 一早收左皮

球王賓打門了

Bale?

見到佢D鳩斬就忍唔住笑

中龍

為左佢放棄世三
要衰多幾年

世三+占>辛+伊
其實伊處境都好尷尬

作為牙朗fan 覺得好心涼
冇計,佩雷斯咁仆街,仲有咁多皇迷反轉豬肚,而家覺得好爽
好黎好去唔得既,本地球迷仲唔屌佩老仲屌反牙朗轉頭
應該反邊個都未攪清楚

冬季世三唔黎 最快都要下年世三先到
冬季都唔知有乜撚野人買黎救到呢隊垃圾

球王賓打翼

或者可能係為尼馬呢

有幾多連登皇迷想牙朗走

你都on撚9 反乜撚野牙朗
反緊帶頭反摩拎最佳球員班柒頭球迷咋

今季無架啦
歐霸都無得踢
最怕下季佩狗又on99掛住搞psg d人
最後又乜鳩都無

根本占士一直都高質
只係拖帥唔鍾意用

利個龍勁到

講反轉豬肚就係屎 邊夠班朗迷鬥

事實上攻中係不被皇狗陣容需要既

佢搞到包皮都中算，搞唔到仲為隻猩放朗

......

早場又閪波

留聖放朗係最on9的

皇狗

然後軒sir用人哋打中場中
表現好過我哋隻眼神防守

應該走既唔走

三連左歐聯 拖已用盡皇狗十年運氣

訓咗無睇

夏天你預左一堆尼馬新聞日傳夜傳
都唔明點解佩蛇咁迷佢

睇曼唔洗理由

猩：我哋而家好團結

？？

lose together

但之前拖帶隊 佢頂卻個位係無貨交
反而後備落場就偶有佳作

運用撚哂要開始還

夠25，集齊一套25大軍

最垃圾既都係場上面踢緊

商業價值
屁馬擺明撚佩狗
死老野仲on99落搭

兩個字 靚仔

表現咁好拎左歐聯未

諗起佢開季大大聲

大聖..

以佩雷斯既眼光
點解會揀左個乜獎杯都未拎過
又冇帶過咩強隊既既驢拍定股
黎頂施丹個位

ho ball

究竟點解條友著到7號

唔洗多 係拜仁拎一次先好黎同我腳比

年年保送都贏唔到

抵撚死啦 中意雞走我朗吖嘛 中意比目魚擔大旗吖嘛

我禿

有無諗過無人肯黎
肥普都搵過啦

唔好提
比占屎入波

點解會有件7號出嚟

人夾人，不如求軒sir返嚟帶隊
救一救皇馬

笑鳩我卻 唔撚識死

TAPIN都唔易嫁

條撚樣快啲返巴塞啦
假設真係黎 有佩蛇保 到時踢足十場屎都有得出
第2個賓周馬

咪瀨啦 邊個教都死

邊有人敢拎自己個名較飛
全世界都知皇馬難教 又要壓到場 又要幫佩蛇含[sosaad]

第一個係咪bale

有卻米摩係度 其他中場都好難有必然正選

卻老垃圾成日派膠又眼神防守 賣撚咗佢啦

可唔可以搶先拜狗請軒sir嚟救火
橫掂都慣左無得退休 唔差在過嚟幫下手

夠聽話省家兼用西班牙人

想激死佢老人家

執波快D再開啦 領先緊咩

拜狗未上力 同我地回曬塘係兩樣野黎

細路

我眼見拜狗已經盡晒力

唔黎都唔好走疤
條友閪還閪 有小花壓住佢都係好撚勁

留意到賓賓入波

好似話打左電話比干地
而干地都up左頭
應該好快有新任教頭
關鍵在於佩狗想唔想破多幾個紀錄先炒人

助攻

我皇要靠後衛先破到入球荒

靠後衛入波
笑到我

我賓assist

錯撚晒 條友係疤勁 係因為小花同哨牙狗勁
如果佢單拖 你可以睇下巴西

請干地 世三即刻續約

細佬

究竟係幾大膽先咁出咁多副選

高文傷左咋 我地d人冇傷咪又係輸

正選同副選有分別咩?

isco岩岩先傷完

反而想問幾大膽先會出賓周打左翼

點都好過哨牙狗
屁馬最好一世留係巴黎

甚至係賀芬咸領隊都拒絕佩狗 可想而知盧蛇呢個選擇都好後下

盧sir唯一好處係肯俾機會掃把
肯用掃把就得㗎喇
會放我猩落後備更好

要細路出埋右腳必殺技先入到波

細佬隻逆足右腳真係堅勁..

大把右腳球員都射唔到咁靚..

講真 平時呢d時刻主場一定boo到仆街
但今場好落力打氣

而家哨牙狗回塘 疤有e5丹同古仔 真係唔洗要尼馬
反而要搵個前鋒

可能係利雲特D人黎

人地哥列乜春同扭牙 一個未夾慣一個未回勇
我地呢幾場已經係真實力

掃把係有potential 但而家最多夠料輪換下卻摩

有助攻 吹咩

正正經經買咗右翼先

哥利斯卡 ... 我FM/Fifa必買又去左奶袋底

哇屌你老母 球王賓

哇 賓賓中柱！

助攻? 差D入埋呀屌

你講緊我地定疤

雖然打法唔係好同
但疤本身好似想古狗接小白班
點我都唔會想屁馬番疤

信錯掃把 拖帥睇得好清楚

係，皇後備質素弱咗好多

皇狗愈反 賓賓愈強大

屌啊

疤都應該唔會想要番佢

連燈 再笑落去皇馬會反cup

早兩年皇馬一隊 皇馬二隊真係世界級...

Benzema>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Bale

最好啦

成個球壇都好多新聞
皇巴拜嘈緊炒人
獌狗又嘈要炒人

呢個勁嘢，德國肯俾正選佢未

原來新左翼就係B9

都話唔洗靠c7都有波入

我哋 猩都係左翼出波勁
真右翼得機師 或者點都買隻右腳翼

賓賓踢翼仲勁過辛

世一去咗邊？

嗰陣隊teamb
d人宜家係哂大會踢正選
沾達高

而家無幾多個勁既右翼就真

猩一年勁得幾場

高仲係我地架

俾佩狗趕走咗

牙朗走左牙禿都係繼續右翼
點會打唔起 買世三打左翼好過啦

賓一世勁得幾場

依家真係人人都想射

pulisic

球壇右翼本身已經選擇少 仲要買唔到包皮
除左沙拿冇乜邊個有級數了

辛

達
係咪打錯左

只能夠打後備嘅男人

沙拿喎

世一中場

當日買到包皮就爭好遠 今時今日佢就算要份貴糧都唔過份

丁力

一年貨仔

埃及機師

可唔可以唔好愈講愈廢

馬些路

懷念朗帝

英格蘭美斯

唔好ff
買到世三 左世三右牙禿都滿意啦

講個笑話,皇馬主場

由埃及美斯變咗埃及機師
猁迷又要怨拉膠喇

而家辛咁柒 有世三爭好遠
不過佩蛇都係：「起球場 不了」

who needs ...?

賓狗今場重撚生過禿
牙禿淨係識得企係禁區等頂

果個細路死撚左佢啦
影衰晒

都話佢係身位勁同快 埋門上年著晒火
傷完出黎打回原形

聽講禿頭黎講bale勁d

賓賓真係空撚到 係咪對面落order唔洗mark

Ben Ben自己射啦

同猁一樣

辛都係後備出嚟可以屈下 正選佢始終唔係扭得又唔夠快 出波幾好但而加都冇得燒味

迷伊可能唔啱聽
但我覺得賣走辛+伊買世三+中鋒好過

卻個鐵膽位換比伊 之後搭番個入到波既人會好D

On撚9
你中場而家都唔夠人 賣乜春呀？

係冇入到波嘅人

唔係可能，係一定唔啱聽
但坦白，我覺得最先要賣係猩

其實辛都有D速度 但似小豆個種 要對面磨一磨體力先開始屈

收番高仔番黎

而家最緊要係清左前面班毒瘤

重點係乜人都買唔撚到
BB黃金組合踢到完季

條友一比人讚就會心雄
鳩射獨食鳩爆亂鳩咁黎
深夜睇佢加球王賓慘過返工

體能問題

😏

呢獲我撐你啦肥佬黎

人哋逕返嚟咩

無左牙朗 禿咁易傷都要照食啦

bale？

佢唔係慢 不過55波就麻麻地 人地小小莫佢就好屈

辛一打密集就廢好多 對弱隊完全無用
用嚟打強隊 反而會有奇效

屌！

無賣斷 借完仲要兩年約

22!!!!

越位

由三連冠轉踢霸氣盃

吹撚左

bale交返比你講

禿頭冇入球紀錄就黎追到我賓

兩舊都係屎

hahahahah

我賓有助攻 舊屎冇咁臭

兩球offside

猩猩做過d咩

研究兩舊屎邊夠無咁臭

痴線 皇馬一哥點會冇做過野

拉空

傳波比對面

2 off 2 中柱

團結球隊

唔洗講呢d廢撚話了

4分鐘係咪即係until we score

goodbye lo sir
welcome wenger

留番D弱智紅色人慢慢打飛機啦

升曬B隊D幼幼上黎

Fuck you 韓狗

Talk Good

中柱就中柱 唔洗好似d花迷咁核突計住計住

you 898 first la
放走我朗

有時見到而家隊波 個撚個都要跑到落底達陣位斬番個波出黎
真係仲鳩過拖帶個陣D鳩斬

又輸

康打似足某個紅色垃圾 淨係識完場出黎鳩UP同笑 波又唔撚睇

Welcome 撚蛇&h20

睇左半場

嚇死寶寶了

終於見到猩猩

咁你好過個個垃圾

獌連未完場喎

350k

32射入1球

見到25就唔開胃

盧sir收皮未

猩猩想去邊隊紅色隊 拜狗家最連

一哥

同真名狗一樣 高人工冗員

差D又輸多粒

最後去左阿仙奴

輸埋疤狗先啦..

阿仙奴踢得好順 唔洗要佢了

陪緊yc唔得閒

V92 or wenger?

2&b都勁過佢

佩狗 我屌你老母

范家2 !支持牙維

唔好提阿仙奴

訓咗無睇 b朗carry皇入幾球

防守戰術好撚唔掂，球球反擊比人打撚死

b朗

隊波又真係幾順幾團結喎

換卻可能好啲。。斬波好啲

b字後面加個朗真係侮辱左牙朗

防守對上三季咪一樣係咁都有r聯
睇下bb連線

一齊輸 幾撚團結